返工頹飯日記

又要返工lu，要開始返捱飯盒嘅日子
13/4涼瓜牛肉

屌，啲瓜唔熟好撚腥

食頹飯不如自己帶飯

自己整仲貴過出面買丫，陰公

晚飯煮多d for帶飯啦
難食都好 外面食無益

吃煙好過啦

其實我懶得去買餸，放工返到屋企都攰到旗都扯唔起丫

平時食開咩靚嘢
唔算好頹啫

平時放假如果冇去街嘅話中午多數食麥皮

呢樣真 樣樣買啲很貴

呢d汁超唔健康
雖然間間茶餐廳都係整呢d

買菜買肉好難十蚊十蚊咁去買，變左食唔晒又擺到壞

所以平時放假食返麥皮平衡返

14/4又係食頹飯嘅時間
今日呢餐食撚左好多骨膠原落肚

我感覺到啲皮膚會可以彈反轉頭

好撚飽，食咗好多豬膏，成個人都好油咁

不了,很頹

冇錯，返工很頹

一次過買多啲自己煮啦

放工返到屋企都冇心機整丫，同埋一次過買七日餸，去到第四日都開始爛丫

雖然係，不過個重點係鋪頭冇微波爐

咁咪會有一陣焗到臭嘅味囉？

要唔要健康你自己揀啦
之前我都係放工整第二日個飯 半個鐘內都整完
肉個啲擺冰箱可以擺好耐
瓜/薯仔/椰菜 個啲都擺到一個星期
身體好緊要啊

Ching住冰頭，不如我課金俾你，整俾我食丫

尤其係啲菜味

15/04個肉餅係我最鍾意嘅實淨有肉粒嗰種

好味

味道幾好，我最驚好啲好淋好淋嗰啲，唔知熟唔熟咁

飯盒黎講寧願食盅頭飯加個點心

之前都有，不過始終我好多野唔係好啱口味，所以食到好厭

16/04
好撚多豬扒，但係我想啲汁多啲我會開心好多囉

青D飯盒都幾多料

可能因為我靚仔，老闆娘驚我餓親

17/04今日又要返工
啲玉米炸魚塊唔使錢丫，個盒就嚟滿瀉出嚟吖屌你

不過又幾好食喎衰鬼

係唔錯嘅

啲汁汁夠晒多

咁大盒幾錢

四十七蚊

半生不熟先識吃
苦苦腥腥幾正

唔係半生不熟，有啲係十生零熟，好似就咁切開就啪入口嘅感覺

人生就像涼瓜牛肉飯
你永遠不知道下一片涼瓜是生是熟

當你享受緊現在呢一刻嘅美好時，原來將會有一連串嘅痛苦等緊你去接受

光榮碟頭飯算唔算頹？

有冇樣睇？

幾錢 睇落都ok啊

47大蚊

不了

冇你咁好餸

你呢兜飯我公司隔離先賣32蚊

哪有錢 你老母

工業大廈丫？

是

咁正常丫，我唔係工業大廈買丫嘛

自己整仲開心過食頹飯

邊有咁多心機日日自己整丫

18/04個蛋夠滑but好撚油，叉燒就冇乜味，食完今晚要食返碗麥皮平衡返先得

19/04今日爭啲唔記得食飯
今日食老閪s豆腐，好食

星期日都要返?

今日又冇既?

今日未食丫

仲要返埋聽日

咁晏仲未食飯, 咁慘

四點先，今朝有人整左個超級大嘅早餐，清呢食咗晏仔嗱

20/4食食下先記得未影，講大家食我口水尾丫
個咖哩有咖哩味，同埋好多肉，有G扒同埋G扒

1點食左

都係食頹飯？

屋企飯, 出街食太貴

入面仲有好多粟米粒，有冇人想睇啲粟米粒之後嘅下場
想
唔想

有得帶飯都好丫，我公司冇平胸爐丫，我又唔係日本人，唔想食凍嘅餸

有人想睇喎

D粟米粒點?

呢排日日都係自己整lunch
食譜簡單 材料又平
Ching要既話可以share被你

整埋俾我算丫

你附近得一間餐廳？

得一間會送外賣同埋算係唔差嘅餐廳

返足7日？

一條菜都冇

另類打手

之前借咗日假，所以要連踩

冇錯，不過我都係好多屎屙

非，自費㗎屌你

咁夜晚食咩？
又盒飯？

有時煮麵有時食麥皮，因為返到屋企太夜丫

咁睇落你都幾少食菜
自己住？

係呀，好慘一闊三大，咩到要自己搞掂

飯呢?

未食丫，兩點先食

21/04今日去左叫雞

唔係想像中咁好食，叫做G持吓，都係頹飯啱我啲
雞唔算滑，但係唔鞋
皮唔夠爽，但係唔爛
飯唔夠咸，但係唔油
但係點雞個辣汁汁幾好食
個湯好胡椒，好辣
不過點都要G持吓

黃店黎?係咁見你講要支持

提大家就算唔好食都G持下，唔好未食就屌左先

嘩

份量好似少咗啲

呢個真，唔夠平時啲頹飯滿足

做我男朋友就整
利申有棍

整嚟試食先丫

今日冇飯食?

食左未貼

23/04今日頹到冇得再頹，冬瓜好食

我冇話差丫，我話頹之嘛

04/24呢個我唔識形容，好矛盾嘅感覺
炒香咗，再整返濕佢

吸引

你指樓主丫？

Yes 反光見到你個樣

福建炒飯黎?

係咁架....有汁先好食

唔好迷戀在下

點解唔分開放，由廚房出嚟到送到嚟，啲炒飯經已變左盒潮洲妹

福建炒飯就係食個汁濕濕地咁喎

要乾身食其他炒飯啦

我想講話個汁是咪應該分開放

你下次試下叫

問過丫，佢話要加錢加多個兜喎

如果只係加錢買兜都可以既

但我就唔會了

我都唔會

25/04 今日又食炒飯，冇汁汁好好多

好食好食，不過冇XO醬嘅味

咩炒飯?

XO魷魚/墨魚蟹柳炒飯

26/04又食蛋炒叉燒，唔滑，不過唔算好老，叉燒就好普通咁，禾刀吾色港丫

差左d

個賣相好樣衰

清邊區做野
47蚊

不自爆，我驚菊花不保，我太靚仔

好正，炒得好乾身一粒粒米

咁佢呢間啲炒又真係算唔差嘅

肥仔養成計劃

肥靚仔

好正wo
邊間

不自爆

好想食

青 夜晚食多個生果好似健康啲

周圍都有丫

食麥皮丫

無你圖咁正架
你加密啦反正無人睇

不知幾多人睇

唔想自爆，驚比人女女女，So99y

邊個得閒姦你

靚仔嘅煩惱

又未食飯?

諗住食完先貼

27/04好食，唔係太辣，呢個係暫時食過最好食嘅頹飯，一直以為尖椒好辣，我食三哥都係十小辣，但係今次呢個又好好食，少少辣多多香

十小辣，好辣殺

啲雞柳又幾多喎

留名 好好睇

謝謝，第一次有人話好好睇

28/04今日食咗好仔捉，一粒一粒大大粒，又夠多漿，好撚正，一粒一粒咁口爆，成個口都好有海洋嘅味道

今日食左幾錢?

日日都係$47，因為係每日set定嘅餐嚟

今日fat fat囉

今日呢個睇圖不錯

我都覺得幾好食，本身諗住等一陣，等到啲飯脹啲先影會仲好，點知等下又食啲，等下又食啲，最後未得嚟脹，經已俾我食完

今日放假，休息一天

樓豬食得咁heavy真人一定好能肥

不過自己煮

29/04放假食得清減啲

30/04 熱辣辣巧巧食，不過有冇巴絲食完矮瓜會嘴唇痕

個咀仔痕左好耐

矮瓜豆腐飯?

肥咗幾多

矮瓜炸魚塊

瘦咗少少

留名
全部野同一間餐廳買？

冇撚有柒錯

點解可以日日食同一間

同埋樓主會唔會撈曬d汁

因為得呢一會肯送外賣，同埋比較好食啲

01/05又肉餅，我真心鍾意食肉餅，啲魚仔仲要炸過先，感到好多鈣

可唔可以加幾條菜

樓主係咪做銀行工？

樓主返咩工?

紅日/星期日都要返既?

呢個正

我都想有啲菜遠乜乜乜食，不過冇

唔是，做低下階層

有咩工種係冇定時假期呢

正丫，夠晒實淨

02/05今日都係冇菜食，今次Fat Fat啦，雞扒加漢堡夠唔夠頹先

03/05好大的一個炒飯，好食

樓主日日食好嘢

日日都係食頹飯外賣咋，咸出嚟

咁係咁啦. 我日日都係咁. 好似冇你咁靚添啲嘢.尖沙咀 silvercord 個food court啲嘢真係又貴又麻麻地

好吸引，不過47唔算頹啦，中規中矩

加d奶/豆漿吧，苦中作樂

欖菜炒飯？

尖咀啲Food court唔係應該食高汁嘢咩

我影得好姐，不過味道算係唔錯嘅

我有丫，有時加咖啡，有時加粟米湯，有時加朱奶

肥肉欖菜炒飯

咖啡?夾咩

唔錯丫，用三合一嗰啲囉

下次試下先
但ching 會唔會加下水果，話哂你成日出外食頹飯

有試過，不過可能太熱，所以有啲生果會變酸，唔知係咪因為熟咗

如果你腸胃受到生冷野，可以試下整隔夜燕麥。又方便又正，尤其而家開始熱

是咪用鮮奶浸過夜？

不過我飲得太多奶會屙到個人北七

LM

樓主邊間買

全部都好岩我口味

新界㗎喎，你冰頭先

我都係新界人 咁可以放假去睇下架嘛

係啊。唔受得牛奶 咪豆奶嘍。之後再你鐘意生果浸過夜，搞掂

生果都浸埋過夜，會唔會壞？

要放入雪櫃 sor 我講漏

餐餐芡汁
見到反胃

我知要放雪櫃，不過用奶浸唔會變壞？

咁慘丫，好彩我未有反胃姐

唔會哦。但當然有賞味期限，今晚雪，聽日一定要食

好，咁我都試下先，再開多個返工早餐麥皮日記先

屌 食飯盒就叫頹咩
我試過返倉成個月豬扒飯
成個月牛肉飯
成幾個月乾炒牛河
做齒輪係咁架啦

你係冇得攔姐，我係食頹飯日記，性質唔同

04/05今日食咗一大條魚飯，好食好食

好撚柒飽

樓主2日冇UPDATE咩事?

Yau Ma Tei丫

飽左2日

條魚真心好撚大

放假減肥

頹到仆街
附近冇賣三餸飯既鋪頭咩

就係冇，得啲辣殺包點

07/03放左兩日減咗幾磅，今日又重新上路

我又要返去呢個頹飯嘅懷抱

好似好正

你指我丫

巴打盒飯都幾大盒
一盒夠我食兩餐

咁我諗我條JJ應該都大你一倍嘅，所以差唔多丫

無帶飯我會食叮叮飯，masitdak 出左隻唔錯既叮叮飯, 好過食頹飯

如果有微波爐我會選擇帶飯

08/05冇走葱，唔開針，咩都唔想寫

揀到好攰

日日咁食法便秘都似

可能我朝朝食麥皮，所以有幸每日暢通無阻，有心

09/05條街好乸多人行

咩飯嚟？

Curry陰陽扒飯

睇唔出係curry

咁係咪呢清？

樓主冇飯食左成4日?

唔係丫，呢幾日冇咩心機，食左幾日三文治

樓主無食飯？

無飯睇

31/05典解黑椒汁唔是黑色，典解黑椒汁唔是辣的

個樣幾好味吖

唔錯嘅，如果唔當佢黑椒G扒食的話

我幾鐘意食下頹飯
不過成日食好唔健康架
得閒買多碟菜吖嘛

冇油菜賣，一係叫多一個囉

好正囉

叫做唔錯咁囉

01/06增肥大計開始，唔知點解同尋日個味差唔多

今日係香草G扒

同琴日一樣既

尋日係黑椒今日係香草，味道都係差唔多

留名看頹飯

嘩屌次次咁撚大盒抵食究竟係邊度買

喺我返工嘅附近茶仔

邊區

新界

仆街唔開名自私食

唔想俾其他人食到冇晒啲餐

全部肉 疴屎一定好痛苦

樓主成日食呢啲好唔健康

唔會丫，因為其他嗰兩餐我淨係食麥皮咋

因為想自我放棄

唔好呀

我要增肥

咁撚貴？寧願食茶記好過喎

就係茶記嚟架

02/06又夠鐘食飯，今日好似冇咁頹

幾好樣....

你話樓主吖

有冇試過飲生苦瓜汁

喺台灣飲過白玉苦瓜加蜜糖加蘋果

咁你要飲下生綠苦瓜汁唔加糖

點解要咁對待自己呢？

你會feel 到人生都唔係好苦

咁同我生食苦瓜有咩分別

唔使咬

咁算唔算苦中作樂

爽丫丫

插菊花爽啲

起碼新鮮麻，有冇食過隔三日雞寶雞搥飯丫

咁又冇咁慘，隔三日有怪味未？

嘩屌你好哩味嘢

講下姐，唔係信丫

但你啲頹飯好似都正常

利申食頹麵, 20幾蚊屎水車仔麵

屎水咁恐怖

好撚難食, 好似淥咗豬腸果啲水咁臭臭地
窮撚冇辦法

咁慘冇其他嘢食丫

屌食麵包算啦

食麵包都唔平

十蚊個食兩個再飲水

咁又好似慘得滯，返工就對自己好啲丫

好窮呀, 最平呢個啦
一係南記下午茶20蚊兩餸

麵包都貴呀仲要好多藍店

食麥皮囉再唔係, 但個感覺都係食完冇食咁, 但又飽肚

南記不了

係㗎，自己整囉

我都早晚食緊，如果三餐都要食麥皮嘅話，咁我跳咗去算

吃精好過啦

你係巴就不了，絲就come on

有冇咩整法冇咁厭

有嘅，買即溶嘅粟米湯，磨菇湯加啲黑椒當粥食

聽日買啲試下先

好丫，啲感覺幾好嘅

自己帶飯啦

你可摸耳送個微波爐俾我先？

依d罐頭湯通常好多都有化學野

算啦，有咩方便嘅嘢冇化學成份？

三餸車仔麵 好食大碗 慈雲山29

04/06今日食得清淡啲

宜家先見到呢個post, 我想要食譜呀

05/06唔知咩汁雜果豬扒，好味

日日叫同一間？
使唔使$45？

梗係要丫

咁都幾貴，返邊區？
自取定送上門？
希望你keep住更新
你個post幾有趣

日日帶飯
白汁磨菇，咩雞皇汁再加意粉
前幾日炸豬扒雞飯有菜有肉
好過同同事去市政大廈食垃圾

絲打麻煩你啦

新界區外賣依家都好貴，thx巴

06/06終於有飯食，呢個唔使講丫

栗米班腩飯

粟米炸魚塊飯多汁

麥皮食開變隻？駛唔駛煮？點整會方便啲快啲

食開貴夾唔飽熱水即食紅色嗰隻

有冇圖？姐係就咁沖熱水？會唔會唔夠捻

買紅色即食，熱水沖一定腍

整意粉好易啫

我都知好易，但係冇微波爐丫嘛

想要食譜

可摸耳煮埋俾禾

餐餐都頹飯

頹佬嚟丫嘛

麥皮加一更蜜糖會好食好多

女就梗係會煮埋

我夾住JJ之後都係同女仔一樣咋嘛

加一斤定係加一羹

羹

日日食就唔好用發泡膠飯盒啦,自避PP環保飯盒嘛.

咁外賣好難控制

筷子都唔好用

左手食飯右手抆屎

自備餐具都ok
但飯盒就真係難啦

唔係1間間得架老友

我要食燒鵝賴粉

又入廠

送得外賣應該冇一間可以

做咩入廠丫？

Overnight Oatmeal 溝奶

咁咪凍冰冰

向印度睇齊

返工自己煮

整多扮打唔打吖

07/06今日有炒飯食，開針

典解啲相冇得加水印同公仔

係呀我鐘意食凍野 又有奶味

鐘唔鐘意食辣野

早晨我習慣食熱野

最多食到五小

買個識自熱嘅飯盒
有啲係蒸

咁咪好麻煩

唔會啊，倒落去蒸就ok
㩒粒制

有啲應該入得雪櫃

同埋翻煮啲餸硬係有陣臭味

公司冇雪櫃

咁冇得搞架喎

翻煮

我都係繼續食返頹飯線啦

語音輸入

好橙

無雪櫃真係焗住食外賣

冇錯，所以我日日都要叫外賣

粵拼啊 眼殘加手殘成日㩒錯

放過你啦

09/06黃色汁雞飯，加油

11/06熱氣炸魚飯

12/06又係豬扒，已經冇得再頹

幾錢外賣？

四十多大元

13/06好多骨膠原飯，努力增肥中

樓主一定係啲禿頭死肥仔嚟

一頭秀髮A380死肥仔

每日食同一間餐廳就好似瞇埋眼坐過山車咁，唔知幾時會中伏

14/06又食飯，好似已經重複食過，所以唔講係乜

15/06白汁，我最愛白色嘅汁汁

呢幾日好頹wo

好似我心情一樣

好似多左啲菜

日日餐牌一樣？

等個心好過啲

都唔係嘅

16/06之前食過，唔使多講

你個po幾好笑 唔驚同事知你連登account咩

有冇雜扒飯?
可唔可以飯轉意粉?

得陰陽扒飯，同埋我唔鍾意外賣食意粉丫，一定淋過呀伯賓周

樓主你好 我都日日食30$頹飯

咁$30食頹飯正常丫，但係我係$50頹飯喎，貴你25%喎

粟米豬扒飯

係呀，食粟米屙粟米

LM日日追post

依家$50都變成頹飯

些些你

你日日咁樣食法遲早...

唔使遲早，已經係

求其食個濕鳩拉麵都有鳩幾丫

咁多飯餸仲叫頹

係食嘅當時人頹姐

出街食係唔健康
但帶飯真係健康咩？翻叮仲要隔夜
定係得我覺得帶飯特別難食同有陣味

Agree 一陣酸宿臭味

18/06茄牛

19/06收工先記得原來我未貼

個肉餅會唔會好乾呢

我喜好硬身嘅肉餅多，同埋都唔算乾，幾好，不過好滯

仲未開名

為咗唔俾大家同我爭食或者俾你話打手，就算你哋搵十條女強姦我都唔會講

好味嗎 梅菜肉餅

土魷肉餅來的

以前食新良友都無咁好質素

好出名？

樓主有無便秘 食多啲菜啦 健康啲

小弟本身多士爐有心

20/06已重複，不介紹

21/06又輪迴過，呢個真係唯一一個顔色味道同質素都不變嘅飯

日日都返工？

我真係好鍾意返工

人上人師兄
利申：食過一次苦瓜再未食過

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
當睇清世間所有定理又何用再怕

23/06食飯，玉米雞C

我都試過lunch 食頹飯食足一段時間
果時第一份工 , 人工唔高
好記得餐餐都係2 OR 3個送 ,包野飲
去到臨唔做果個星期 我係試埋咖哩魚蛋 同燒賣送飯
個呀姐仲問我係咪認真

咁你對呀姐係咪認真？

+1 以為得我係咁諗
日日食隔夜飯餸唔係幾好
同埋有啲食物唔可以翻叮

認真，雪一晚我真係會聞一陣臭味

26/06輪迴輪迴

睇落好食

樓主好食十倍
利申，食過

我返地盤 食果D狗飯黎
睇完你D相覺得好好食

咁又係唔差嘅，地盤嗰啲，算啦，瞇埋眼放入口算啦

地盤飯純粹為塞飽個肚

出糧咪食餐好嘅嘢囉

27/06爭啲唔記得，蕉蕉蕉湯飯

廚餘？

係吖

祝福你

JM9

28/06 骨膠原增肥飯

禮拜日都要返工？

今日唔返工咁放假啲人邊有街行

02/07又要食飯lu

樓豬啲幾$ 個

我收你$300
HJ2Q賓周都損

痴線 一口氣由頭到尾睇晒
唔知點解幾有feel 幾好睇咁

是咪覺得好有親切感

日日咁多汁肥死

樓主開唔開心 我隔幾日就入黎睇下你食咩飯

好開針丫

肥死都唔是新聞丫

唔識點形容
有種好想睇人食乜 好八掛既感覺

巴打好八掛

03/07見到佢，我忍唔字，咸左出嚟

湯飯

想食咸魚雞粒炒飯

唔是。。。。

明明係拱樣，今日典解要用碗裝
不如話賣晒好過丫

我都想，不過好似真係冇

04/07 甜魚雞粒豆腐。。。。

點解係甜魚

咸魚不咸便是甜

個post又幾盞鬼

成個post好簡單，但係每日自己食lunch就會想入嚟睇下樓豬食咩

樓主都好盞鬼

其實每日返工諗食咩真係好唔簡單

無炒粉麵食？

有丫，今日食左炒飯，不過食完先記得未影相，渣架。。。

眼柒，如果食粉麵，由廚房出到送到我諗起碼要廿分鐘，九成一定會變到成pat嘢咁，所以我唔會食

09/07我返嚟食頹飯lu

巴打去買蕃茄, 西芹, 羅白,洋蔥呢類
肉都可以買定一包包急凍 OR 蝦個種 , 蛋又買定D

要煮幾多先拎出黎, 通常我都買4,5日份量FOR 我一至五煮飯

重點係小弟放工返到屋企都十點幾，真係旗都扯唔起

明白了

加油

求擁抱

啲菜又少左

食狗肉好過啦

呢排好多屎屙

唔得，要follow 吓呢個post